00後? 00 01 02 03 表示無奈

其實好頹 明明03沙士自由行
吸引大陸人落香港 個時
整班煌後出黎 但要我地受罪
超無奈 下下比人屌00後 真心無言

依家通街小學生 初中生
全部都講煌語
其實香港比人換緊血 既時間
好多人都唔正視依個問題
導致到廣東話不是母語既事情出現
都有啲人feel 唔到危機

仲有好多人開始慢慢係網絡上
打簡體字 都理直氣壯
我地香港人慢慢比人同化緊
有啲覺得無所謂 唔係咩大問題
醒下啦 香港人

另外希望啲所謂"良心"既youtuber
出黎表達下意見
帶返個正確既思想比下一代
唔好整埋啲濕鳩野 貢獻下啦
係你地既能力之內
盡下社會既責任 教化新一代
日撚日拍廣告片 撚小朋友都算
出句聲啦 為社會減壓啦

為香港既本土文化出聲又好
為自己帶正面形象都好
幫幫忙啦 唔想成日係街只會聽到
邊個邊個出片啦 邊個邊個好搞笑
我估佔18以下既觀眾 點都佔你地三成掛

同埋希望 香港人可以減少紛爭
依家香港個個人人自危 係企時間出黎
保護番香港既文化 個人既權益

最基本都了解下現今所發生緊既事情
例如：通識科件事 方言件事 點解有雨傘運動 咩係六四 咩叫單/雙非 平時既示威

如果再唔醒覺
我地香港唔洗50年
就會同大陸同化

利申：千禧BB

希望香港人 可以醒覺

再咁落去
大家都只會一齊接受電影《十年》既預言
普通話既取代

香港人 一定得 加油

推 望多啲人可以睇到

邊個負皮 講下意見
敢負不敢言?

香港依家就好似
無曬信任 對大家
個個都極提防人地搞鳩自己
人同人之間個種所聯繫
開始淡薄

……